<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/owvMnhQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GjnUAm3.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2008</year>
<info>El multimillonario fabricante de armas Tony Stark (Robert Downey Jr.) debe enfrentarse a su turbio pasado después de sufrir un accidente con una de sus armas. Equipado con una armadura de última generación tecnológica, se convierte en "El hombre de hierro", un héroe que se dedica a combatir el mal en todo el mundo.</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6wAxNdi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Nvdh466.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2010</year>
<info>El mundo ya sabe que el multimillonario Tony Stark (Robert Downey Jr.) es Iron Man, el superhéroe enmascarado. A pesar de las presiones del gobierno, la prensa y la opinión pública para que comparta su tecnología con el ejército, Tony es reacio a desvelar los secretos de la armadura de Iron Man, porque teme que esa información caiga en en manos de irresponsables. Con Pepper Potts (Gwyneth Paltrow) y James “Rhodey” Rhodes (Don Cheadle) a su lado, Tony forja alianzas nuevas y se enfrenta a nuevas y poderosas fuerzas.</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CmLLRem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xCsTOJN.png</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>El descarado y brillante empresario Tony Stark/Iron Man se enfrentará a un enemigo cuyo poder no conoce límites. Cuando Stark comprende que su enemigo ha destruido su universo personal, se embarca en una angustiosa búsqueda para encontrar a los responsables. Este viaje pondrá a prueba su entereza una y otra vez. Acorralado, Stark tendrá que sobrevivir por sus propios medios, confiando en su ingenio y su instinto para proteger a las personas que quiere.</info> 
</item>
