<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los vengadores  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3fgE2CWVmmU/L05V0n6ad0r35.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G67T17HGDS</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i5n0zee6rxyc/L0sv3ngad0r35.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gwS8BQJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/THHTMQv.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Ciencia ficción</genre>
<year>2012</year>
<info>Cuando un enemigo inesperado surge como una gran amenaza para la seguridad mundial, Nick Fury, director de la Agencia SHIELD, decide reclutar a un equipo para salvar al mundo de un desastre casi seguro. Adaptación del cómic de Marvel "Los Vengadores", el legendario grupo de superhéroes formado por Ironman, Hulk, Thor y el Capitán América entre otros.</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: La era de Ultrón </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ZxuQHmrpxtq/V3ngad0r351a3rad3U1tr0n.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G510034Y2U</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5d5gq0oy4d2h/V3ngad0r351a3rad3U1tr0n.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UUvCF0e.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rYWQhEI.jpg</fanart>
<genre>>Fantástico.Acción.Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Cuando Tony Stark intenta reactivar un programa caído en desuso cuyo objetivo es mantener la paz, las cosas empiezan a torcerse y los héroes más poderosos de la Tierra, incluyendo a Iron Man, Capitán América, Thor, El Increíble Hulk, Viuda Negra y Ojo de Halcón, tendrán que afrontar la prueba definitiva cuando el destino del planeta se ponga en juego. Cuando el villano Ultrón emerge, le corresponderá a Los Vengadores detener sus terribles planes, que junto a incómodas alianzas llevarán a una inesperada acción que allanará el camino para una épica y única aventura.</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Infinity War </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2VZGnKJPk23/V3ngad0r351nf1n1tyWar.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G50UUPF9R6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xdmxnnqp6olt/V3ngad0r351nf1n1tyWar.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TBHQRTq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uw0Hbrp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>El todopoderoso Thanos ha despertado con la promesa de arrasar con todo a su paso, portando el Guantelete del Infinito, que le confiere un poder incalculable. Los únicos capaces de pararle los pies son los Vengadores y el resto de superhéroes de la galaxia, que deberán estar dispuestos a sacrificarlo todo por un bien mayor. Capitán América e Ironman deberán limar sus diferencias, Black Panther apoyará con sus tropas desde Wakanda, Thor y los Guardianes de la Galaxia e incluso Spider-Man se unirán antes de que los planes de devastación y ruina pongan fin al universo. ¿Serán capaces de frenar el avance del titán del caos?</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Endgame </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BJY174rta4V/V3nG4me.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G66WF07FJG</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8fVl7V2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/34XRG0C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de los eventos devastadores de 'Avengers: Infinity War', el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega de la saga "Vengadores".</info> 
</item>
